理大廚房佬

有無人可以作首歌、剪段片比廚房佬以作感謝？

另外，記者朋友們，盡可能記錄廚房佬及其它仍留守理大的手足名字及關連資料。中共一向的行事方式，是越有感染力的人物，與有機會被消失。

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

有機會一齊走

好型

點解可以咁撚型

如果 豆腐唔撚滑~

改呢首?

凡間聖者

廚房佬rap 2019

中大煮完過理大 39歲廚房佬用「任劍揮」醫肚：我會留到最後一個細路離開